屌那星 小廚神班老母都幾撚正

富婆係唔同d

你老母仲撚正

睇唔到腳

唔關富唔富婆事囉
就算公屋都有好多靚太

圖